我聽日就會去識一個女仔，我淨係知佢應該對我唔反感，其他野全部冇把握

大家可摸耳祝我成功？

祝你一切順利

玩外國best friend kiss

加油

Btw唔好意思 借一借位
【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

唔摸耳

對住個陌生人會有咩反感？

Add Oil

thank u ching

多謝

多謝絲打

加油

本身唔識冇交流？點解明日先要去識？

加油

如果你驚表白會失敗
不如換個思路
諗辦法令佢向你表白

Good luck

Add oil!!

巴打加油 我都有個咁嘅對象

加油，等包膠

我好廢，唔係好敢...

同事?定朝早搭車見過咋?

朝朝早大家都會見到嗰種lor

同門師兄弟，支持你

拖手
攬膊頭
多啲身體接觸

咁即係點？最後冇去馬？